原來月球上的人係細so作

而加先知

即刻睇一睇 應景

月球上的人真係冷門歌入面最好

咁佢係作歌者

但呢首詞先係最勁

屌
同點解張敬軒紅唔起一樣

月球上的人真係好正
個陣仲有黃金少年

原來三世書不會記載就係咁嘅意思

仲要林若寧填詞